{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 그란츠스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00に設定されています。 追加料金は人数を超える場合に発生し、当日現地にて決済する必要があります。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と予めご相談ください。 宿泊しなくても追加人数は料金がかかります。 ペットは入室が許可されない場合もあります。 付帯施設が提供されると費用が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理には若干の誤差がある場合がございます。 重複予約が発生した場合は、先に予約されたものが優先されます。 基準人数と追加料金は運営ポリシーによって変動する場合があります。 未成年者は保護者と一緒にいる場合のみ入室可能です。 ペンションでは様々な付帯施設が提供され、海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は人数を超える場合に発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人と予めご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数の料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数は料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室が許可されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設が提供されると費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設が提供されると費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差があることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の誤差がある場合がございます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約されたものが優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金は運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいる場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な付帯施設が提供され、海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 447
    }
}